早排大手賤價買入華為 下星期咪有西屌囉

有上市咩

你係任正非邊個？
有上市咩？

應該又會變蟹,
有得放就放啦喂

國企黎架喎
去左邊處上市

你能夠買入華為股份，本身已經有閪屌

啱呀，打電話同任總買

p30?

on9仔

華為 上左市？

衝出黎柒

電話呀

樓主on9仔

華為喺邊個國家上咗市

買左假股票？

早排吹到P30 1千蚊部 我覺得佢係講緊電話

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

集合地點

七一 630AM 修 球場 野餐團集合地點

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

傻閪樓主主

smart

你夢入邊上市

On9 jai